Tvb 近排係咪想洗底變返黃 大家會比機會？

使徒3 又講黑警 又講死因無可疑 又講律政司又講保安局黑 之後愛回家 東張西望又黃 又播少左大陸劇 黃過 viu tv la

你都幾熟

我馬來西亞華僑 晚晚睇tvb撈飯

你係皇崗村原居民，當年深圳政府收地，賠左幾個深圳關內單位俾你，收租度日

拎人民幣係馬來西亞好好洗洗

Tvb真心黃
海外華僑好多都睇tvb
即係變相打緊國際戰綫

好多人海外華僑好撐tvb

一路比緊機會佢 追緊敢秀男哥

其中一個係你

tvb一定好過垃圾viu tv

Viu tv 班人係tvb過氣星

定係不忘初心？

人喺馬拉就收嗲先啦，你要睇你嘅事
黃唔黃藍唔藍關你撚事
香港人睇唔睇關你撚事
戇鳩鳩

有咩分別 大家都係中國人

死p牌狗幾時輪到你出聲
人地鐘意睇關你撚事
你全家中武肺死呀